譚校長今年又開演唱會.......

黎緊8月，佢會同呀sam歌神係紅館開十場，近30年，佢d演唱會近乎冇停過.....

Your name

想睇譚詠麟個唱多d

呀sam真係麻麻

我寧願睇四大任何一個什至李克勤